你叫特首幫你安排引渡做乜鳩？

如題

我夠膽講 呢單野伏嘅程度比得上臨時政府宣言 間接開引渡先例 WTF

條友係入面幾個月
彷如隔世
唔知出面咩環境

如果六月離開香港
依家返嚟實嚇死

入面有冇得睇新聞

有新聞睇 你估古代咩

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

我都唔撚明 自首買張機票咪得

聖公會嘅 管浩鳴 ，相信大家由佢加入政協、政治言論極左，以及加入團結香港基金一類垃圾組織，都知佢一定唔係乜嘢真正相信基督教嘅人，用教棍嚟形容佢都無錯。依家有人篤爆佢利用空殼公司嚟炒樓，避過加辣措施嘅印花稅，成件事就令大家更加懷疑聖公會管治有問題。呢單嘢未解決前，特別 管浩鳴 未有清楚解釋前，果啲十一奉獻係唔應該俾教會住。

管浩鳴 嘅作為令人起疑

首先， 管浩鳴 作為一個牧師，點解要大潭嘅豪宅。牧師一般唔應該有巨額財富，足以買起豪宅，好多天主教神父或修士都係住番喺修道院內，好似陳日君樞機主教就係。 管浩鳴 嘅財富來源，本身已經足以引起公眾懷疑，一個真正嘅神嘅僕人，要咁多物質享受嚟做乜，呢件事，我相信聖公會真心嘅教友，應該問一吓 管浩鳴 。

跟住另一件事更有趣，就係 管浩鳴 竟然喺黃大仙投資鋪位，投資鋪位都算，仲要租果間工程公司，係由 管浩鳴 契女嘅家人擁有，如果果間公司唔係接聖公會嘅project都算， 管浩鳴 嘅私生活關我叉事，最大問題係，果間嘢又有接聖公會嘅project，咁大家想問，究竟聖公會啲財政，特別係啲教友嘅奉獻其實係點管理，教會腐敗唔係新聞，否則五百年前唔會有路德的九十九條綱，掀起宗教改革嘅大潮。依家大家想知，究竟聖公會啲錢係點管，依家聖公會港澳教省，會唔會搞到好似五百年前嘅天主教會咁腐敗。

點解香港人對啲投共教棍特別反感，因為你近得共產黨班人渣多，你自然好多做嘢手法，特別喺處理錢銀方面，同老共班友一樣嘅做法，好似有限公司炒樓呢家嘢，你估得 管浩鳴 一個，大家由律政司司長鄭若驊嫻熟嘅僭建手法，到財政司司長陳茂波同佢老婆玩呢啲嘢，玩劏房玩到咁熟，都知根本呢個係土共嘅次文化，最唔講法治同道德，其實就係呢班當權者，好多淺藍或藍屍，就以為可以透過附和呢班友黐到啲利益，或幻想自己都係利益集團嘅一員，呢個就係今時今日腐敗透頂嘅香港。唔通香港都要等一個類似敦馬咁熟呢班友做乜，但又大徹大悟嘅人，然後用霹靂手段一嘢炸爆呢班友先得。

查看
now 新聞 - 24小時直播
PCCW Media Limited

港聞

警方：陳同佳出獄後是普通市民有出入境自由
10小時前 Share to Facebook
【Now新聞台】警方指，陳同佳出獄後已是普通市民，如對人身安全有擔憂，可聯絡警方。對於台灣法務部呼籲香港當局繼續扣押陳同佳，警方表示現階段可做的工作已經做完，看不到延長羈押的理由。

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華：「判刑方面是法庭的判刑，我暫時看不到有特別事情可以在此情況下加刑。第二件事情，假如他刑滿出獄後，自己想去任何地方，已是他的自由，他有出入境自由。所以警方在現階段沒有特別事可做。」

伏到咁 竟然冇人覺得有問題？

睇新聞同親身感受兩回事啦

等於啲冷氣軍師睇完直播當自己上咗前線一樣

Yo 巴打
可唔可以講吓個嚴重性會係邊
唔太明

原因好簡單 ''自願''被引渡

班狗學人講自由

幫推

屌佢老母自己坐飛機返去咪得囉

正解

倉入面應該都係睇下文字，或者睇下電視新聞節錄
其實睇直播真係已經係爭好遠

有咩問題你覺得佢咁既處境共產黨會留佢狗命？

香港人 唔好中伏呀

有冇蘋果日報睇？
其實會唔會睇報紙都係問題
電視新聞可能得tvb睇

幫手twitter solomon plz

事態緊急

直接send段新聞俾佢就得

之後會唔會有人自願被引渡去中國

今次成功咗嘅話

是次香港政府''協助'' ''安排''引渡非常成功...

仲唔快啲twitter solomon ?

又係啵
有冇人去探佢監 未寫仲黎得切

佢唔要求就會被畏罪自殺 被著草

反而咩都擺曬上枱面傾

先至係一條生路

香港政府正仆街

佢想柒婆用引渡方式渡佢過去

證明香港政府可以保障逃犯安全地引渡...

明白了嗎？

exactly

畀埋私人飛機你坐好唔好呀陳生

片中證人子明指出受陳彥霖舅父，母親委託尋人(母親聲稱女兒身體良好，無可能自殺)，但舅父(紅van司機)同母親同由30號起失蹤，子明已經搵人係舅父工作地點，屋企附近等左4日都無消息

是次政府安全地協助陳生返台灣 足以證明...

推

但冇記錯台灣之前話唔會協商引渡殺人疑犯？

係個別事件

無知一問，佢自願被引渡去嘅係台灣唔係大陸，
即係好似講緊你因爲我搞咁大條例送香港人中，
但我事實上會自願俾你送我去台灣自首，
咁唔係變相落鳩港共面咩？

希望台灣醒水 一旦接咗呢個陳生 死嘅係我哋

開左先例就好麻煩 唔搞好過啦

港共唔要面的 佢反而會借呢次事件開引渡先例
情況就好似臨時政府宣言 你以為落政府面 其實係玩死自己

比舊屎台灣

政治從不玩膠

載教授係入邊都話日日有新聞追

最重要係 如果社會冇人反對今次安排引渡嘅話...

巴打自己都開返個Twitter 啦

可能係有人教佢咁做

咁佢自己搭飛機過台灣自首呢？

一天都光哂

但佢唔係就係咁做咩？

唔明有咩問題…

其實就算逃犯條例未被修訂，政府本身一直有機制，以case by case 情況，同另一政府傾個别引渡安排…

條例修訂嘅爭議性，在於將大陸（以及台灣、澳門）加入自動引渡機制嘅名單之內…呢個機制有别於上述 case by case 嘅洽談機制，香港政府收到要求，係非遣送不可㗎（所謂法院把關，只係睇程序啱唔啱，唔包案件內容…）

大粒癦搵港共出面，係希望台灣應承唔會判佢死刑，你可以話佢戇尻，但未至於對制度有咩嚴重影響…

不推文回覆，唔想運動失焦，繼續集中討論行動同訴求，係咪更實際？

相反 係政府''安排'' 社會又冇人返對嘅話...

自己買張機票直接飛去台灣啦
一落機大把人接你
引渡你老母咩

佢叫柒婆幫佢安排...

咁鬼？

其實好撚大鑊喎
如果係政府引渡 仲要識去信林奠
台灣都講咗唔會收
除非佢「個人名義」飛去
可能坐緊個陣俾洗哂腦、要點做、寫啲咩

重點係佢自己飛去台灣自首就得 揾港共出面減刑明顯係籍口 完全唔合理

理論上台灣唔會收 成件事太鬼 只怕...

要港共出面減刑 所以叫港共安排引渡... 不得了

但係我地都冇計 勸佢自己飛咩

佢咁有心自首
大可以買張機票，飛過去台灣，去士林地方檢察署自首

如果佢叫柒婆引渡，即係用單次引渡，係中共立場，即係承認台灣係國家，有乜可能
咁會用咩去做引渡呢？
送中條例到今日係重未撤回嫁！
而台灣叫香港警方續押追訴，無叫過佢去台灣喎！

如果佢個人名義去
一落機應該成村人準備招呼佢啦

政府安排免費機票

即係呢4個月所有手足嘅努力、生命、血汗化灰
dllm
送中條例死灰復燃呀！

台灣刑事警察局今日已收到香港警務處發出的函件。函件清楚轉達了陳同佳自首的意願，同時向台方表示港方會協助陳同佳作出相關安排，並樂意向台方提供一切所需的合法可行協助。

送中條例到今日係重未撤回嫁！

屌我都醒唔起 仆街

Twitter solomon plz

垃圾會未二讀、未正式撤回
下星期先做呀！

政府快手到...

總知 台灣唔收佢就得啦

依家係怕香港人屌台灣話佢做乜唔收...

我覺得收佢 係要陳同佳without香港政府any 幫助下先收

如果係經香港政府引渡既就唔收

我預言好快就會有人''請願''台灣收咗陳生佢 大家小心

請願還請願
你依家已經道出左呢件事既重點 係有幾鬼同伏
我相信廣大市民都會明既

只要香港人堅持要陳生自己喺冇港共''協助安排''下去自首 柒婆就冇戲唱 前題係冇人搞事...

陳同佳要求柒婆安排去台灣自首，表面上係比柒婆落台階。但係如果陳同佳真係安全到達台灣，柒婆豈非2019年至今「送中修例」功德全都白費，枉作小人？而且陳同佳留在香港，無法被引渡去台灣，先至係柒婆最大道德籌碼……

個劇本要寫落去，一定會同陰謀論有關。陳同佳最後會被認定係游走在「與台冇引渡協議」地區嘅自由鳥。佢可能(在中共安排下) 扮去台灣，但實質去巴西(泰國/所羅門群島？)。最後，到無利用價值時，實質上在他鄉人間蒸發。

dllm 管浩鳴

行入台灣領事館就得，機票都唔洗買。
呢條白痴仔害夠香港人未

寧願佢唔自首 講真佢自首香港人又冇特別著數 係心涼姐
最緊要佢出番黎唔好再害香港人啊！！

屌你 真心似個局
陳同佳一早同政府deal好 可能唔洗死刑等等
跟住 上臨出獄就吹風自首（但係就搵政府幫拖）
事實都證明左 今朝香港警方已經聯絡左台灣
又講明港方會介入協助引渡

但係 陰謀論咁諗 假設最後引渡成功
7婆就係想以呢一個例子
去合理化 有逃犯條例既需要
同埋而唔做都做左 先下手為強同生米已經煮成熟飯既心態
去強推 送中條例

當然 去到果陣
大家都係會出黎
阻止佢強推

但唔係個個知道佢咁樣做既用意原來係咁
相反 佢就扮晒受害者
以你地主流思想 就係想陳同佳係台灣受罪
而政府只係做協調嘅角色

希望solomon留意到 用佢嘅方式化解呢單野

你見政府突然做野快手咗咁多
就知咩事

上晒報搵晒特首

好明顯係想減刑

我分析有無錯

推 極危險

終於明白政府死拖逃犯條例嘅真正原因

認同

管浩鳴信唔過

無

拉

但假設 港府幫陳同佳出手做引渡
台灣堅決唔收都無野既

同埋希望台灣講到明
只接受 陳同佳自願無政府引用既引渡手法下黎台灣自首
都可以 拆一拆解呢個進退兩難局面既

好明顯私下deal好左啦，好快政府，建制就會出來認屎認屁。

台灣的態度就是你人來就收
其實香港可以承認台灣法院的判決後
依台灣提供的證據自己再判一次用香港的量刑去關

他來台灣雖然最重死刑
近年也只有撞死律師跟前妻的被判死
打靶的速度更是慢

每次打靶歐盟都會抗議
現在又是廢死左膠當政

所以來最多就無期
如果算投案減刑最多就判20年
關2/3就可以申請假釋

怎算怎合算

但是政治面我想港府只會操作成自願投案
引渡政府要出機票跟押人
而且間接證明不用逃犯條例也能引渡
那現在推爽的嗎

政治面上應該會變成要他"被投案"
表面上也無關政府的事
他自行離境去台灣被抓的這樣

我最怕其實係香港人問台灣做乜唔收...

頭六隻字 啱
其他不予置評

台灣人？

咁咪話
我地要話比多d人知道
今次吹風自首單野既背後政府陰謀論
咁香港人就唔會仲咁on9咁問
/
諗其他方法 唔透過政府以引渡既方法下令到陳同佳去台灣受罪

twitter solomon 問下佢先

要自首根本唔洗人幫買張機票就得 佢有心要自首就算佢比人打都唔會阻止到 而且政府根本幫唔到o的乜 佢係香港坐完就係自由身去邊都得 係冇任何理由搵政府幫

仲有一樣好重要嘅係唔可以比台灣警察或者相關人員用私人名義陪陳同佳去台灣 更加唔可以開先例比台灣用一次性引渡之類嘅方法放台灣警察入香港 今次係台灣警察下次就係公安

只可以由陳同佳自己買機票飛過去自首 寧願放過陳同佳都唔可以白費呢幾個月嘅犧牲同香港僅餘嘅野

平時政府冇利嘅就唔做 今次佢地咁快手腳明顯有問題

找兩個巴打把他押來台灣好了

他該偷笑了
來台灣一根毛都不會有事
想想新屋領 DLLM

漏o左講 一開先例政府就唔同你客氣 下下霸王硬上弓 經過呢幾個月佢地嘅打壓一定會更強硬 佢地今次嘅做法係由另一個角度推送中條例 所以唔可以比兩地政府幫或協議引渡陳同佳 陪佢去都唔撚得呀

都唔得 下次佢又用呢個藉口話有熱心市民送罪犯上大陸

快twitter solomon 同美國議員

港共喺未得到香港市民同意下 想借''協助安排''引渡開先例 甚至令逃犯條例死灰復燃

直到宜家仲未正式徹回送中

台灣一定當佢個人行為，唔會承認港府角色

利用緊急法實施修訂版逃犯引渡條例

之後所有被捕人士直接送中

玩完

郁啲就話伏，但係又講唔出有咩伏

少年始終太年輕。。
溶左你都唔知咩事

佢應該就係唔想買機票，搵特首安排呢樣嘢

如果真係咁簡單就唔需要逃犯條例啦。其實跨境罪案係一件好撚複雜嘅嘢， 就算佢係要自首都好， 因為香港係有人屬管轄權，台灣係點都要問過香港先可以攞人。

遲啲好快有”被自願”引導

先例一開後患無窮
已經唔關立唔立法事
佢大可以用緊急法做引渡
你估引渡一次就唔會有第二次？

單一引導爭議

係真係唔需要逃犯條例喎 咪係到正當化林奠d on9條例 用一次性移交安排咪得 人地台灣唔認可個逃犯條例仲點移個大粒癦

認同。都唔明呢個thread 想傾乜，我內心好想陳生快d 受到法律制裁。

經港共手就踢佢番香港，一定要大粒墨自己一個人坐飛機去台灣自首

就算你被判左死刑 你都彌補唔到咁多手足血汗淚水與性命
你以為你自己真係咁重要咩
我地嘅訴求遠比你條爛命

殺埋毒娥先過去啦

一齊夾錢買張單程機票俾佢

CCTVB??

慳機票錢

條扑街仔連自守都要扭屎忽花，慌台灣會唔俾佢入境呀？

就係一早有人提出一次性
林鄭係都環推逃犯條例喳嘛
依家姓陳條友話去相林鄭希望引渡
結果一係就林鄭真係實行一次性 繼而自打嘴巴
一係就唔實行又再被人串點解特首做唔到人地講明哂肯自首剩
一係就係最壞情況 姓陳條友都係幫政府特登話肯自首俾條路林鄭走

屌佢老母，如果唔是呢條友 柒婆又點可以借題發揮到？佢唔單止殺人，仲要一個人搞到全香港嘅人，死一萬次都唔夠！！！！！！

林奠點會自打嘴巴佢為啖氣寧願放走大粒癦 再重推垃圾逃犯條例 都唔用一次性移啦
會做正確既事都唔係佢嚟

希望呢條友去到邊都俾人搞。

今時今日香港單嘢，依家變到咁 都是佢搞出黎。

佢係自願申請一次性引渡,唔係用送中法
政府批=係有其他方法
政府唔批=只係用佢做籍口推送中法

無錢買機票

自己返去啦屌
搞咁多野
好撚淆呀我 777又唔知會做d咩

被自願 屌

依家可以點做
佢信都寫左

推呀
唔知係咪係俾人打毒針torture到飛起無哂理智先會應承

啱啦，一次性用。 但係一次性都係要同人哋傾，究竟係用邊一邊嘅法律去審，係邊個地方嘅法例去審，喺邊一度執行刑罰，其實呢啲全部都要地方政府自己傾掂數先得。

大家係唔係唔記得左D野,
而家要擋逃犯條例修例既原因,
最主要係因為加入左中國同埋變成由特首批核而唔係法院冇公信力,
就算陳同佳搵政府幫手去台灣自首,
都改變唔到呢2點

不自殺聲明一樣啫
費事被失蹤，被自殺
唔叫777搞自己去可能未出境被人捉撚咗再屈佢走佬

特首喺港台星期六問責on air 講緊呢單野

佢都未必出到境

一人一蚊幫佢買機票啦屌

我送機票比佢去台灣自守，唔使引導。

如果佢自己飛去 有機會一落機就被拘捕？
咁就唔係自首 冇得傾減刑之類
我估係咁

倉入面係咪睇cctvb ?

佢都係求生姐
無人會求死
就算得1%都做下

佢只係渡火線 用完即棄 冇左佢搵第二個人都得 柒婆只不過藉題發揮 如果柒婆想可以求奇搵條友去美國殺完人再返黎坐都仲得 到時美國又唔幫我地 又照推行送中

應該係CCTVB,大公報，東方呢d

陳同佳坐完監就自由
要自首自己去台灣就得
叫人安排引渡咪姐係’社會認為香港需要引渡條例’

佢喺入面坐，懲教叫佢講咩就講咩，寫咩就寫咩

佢無得揀

香港人醒呀

逃犯條例穢土轉生

其實入面可以買報紙 有蘋果

我係佢都咁做啦

你點知到時林奠諗咩 最後又無啦啦黎個王權緊急法移交去台灣

到時就係被移交唔係自首 求情判刑差好遠

反正決定左自首 死人都公開要求 先下手為強

屌 好撚痴線

留名睇
林鄭話要安排的話
要重推逃犯條例 先可以安排送陳同佳
到時又屈鳩我地 我地唔比佢送陳同佳返台灣

係咪比政府收咗本護照，出唔到境，所以叫林奠引渡？

有tvb 之前之鋒講過

From #140
一早有人提出一次性(移交逃犯)
林鄭係都環推逃犯條例喳嘛
依家姓陳條友話去相林鄭希望引渡
結果一係就林鄭真係實行一次性 繼而自打嘴巴
一係就唔實行又再被人串點解特首做唔到人地講明哂肯自首剩
一係就係最壞情況 姓陳條友都係幫政府特登話肯自首俾條路林鄭走

推到有議員/律師解釋

Pish

特首又會見唔到我寫比你封信嘅

機票政府比？

推呀

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

最多我出機票啦快手過去咪做咁多野

大粒癦求林鄭比佢過台灣
唔係大大把車落林鄭到咩

裏面有報紙睇架
梁天琦講過

而家林奠送又死唔送又死
送即係其實唔駛搞咁多野一開始已經送得根本一開始就玩野
唔送即係連人地自願畀你都fail 擺明玩野
係唔係都係玩野

點會唔知
爆到咁。。。
正如梁天琦都知知地。。

台灣當局都講咗 你一入境就會拉你 無指明要人押送入境

我相信知道件事就一定，但你入到去可能都係睇TVB或者有D野係一定睇唔到，好似的士司機撞人之後比人打，聽聞tvb都無播，梁義士跳樓都好似係。所以戴耀廷一出黎都話要了解下先評論就係咁解

Push

假釋期間唔走得。

自己去台灣有機會被人判死刑

之前啲新聞都講到話佢唔想死

即係話其實佢呢個唔係一個無條件既自首
而係你答應左佢唔會被判死刑 佢先會去台灣

代入返佢個角色 佢要搵港共都係要保住條命仔

agger

啱 思路正確

又搞送中惡法2.0定特殊單次引渡

佢係咪驚被自殺呀驚放監比人溶左

而家講緊自願引渡
同用逃犯條例強逼引渡完全係兩樣野黎

依步棋其實好喎
林鄭比佢去自首 = 唔洗立法都處理到 立法係別有用心

林鄭唔比佢去自首 = 乜撚野初心 幫女仔彰顯公義係籍口

777一定會表示歡迎👏👏。

定比人餵左麻醉藥先甘講炸

因為根本可以自己去台灣

要求被引渡係做俾港共過引渡法

戴完綠帽真係蠢啲

本身就冇得引渡 冇啦啦 叫林鄭引渡 如果事成 就可以引渡埋番大陸

條友唔想自己出錢買機票？

天琦封信話有收音機

記得有人講過懲教仲會審查犯人對外通信內容 （好似係）

咁樣做變相比港共拎黎加自己分
文宣可以話一次性（最開初台灣提出既Deal）、個別事件咁去帶番風

講真佢個情況咁危險，應該係大肆宣傳咁話自己會飛去台灣自首咪得，如果佢為左可以減刑，咁都可以

呢啲都有風向post，中咩伏啫，佢唔想被判死刑，所以先想經政府引渡，就係咁簡單

呢單明明係柒婆搞出黎野 大家點解要理？

自首呀引乜撚嘢渡

同意 你要去咪去

有幾複雜，佢一飛去台灣，一落地入境嗰下已經拉得，之後已經全權係台灣政府負責
特府最多要做嘅只係將啲調查內容交畀台灣警方，但香港班狗都已經講明好難咁做

呢單嘢除咗係「另類引渡」之外，真係睇唔出係乜
你話應承會自首，我覺得ok
但話咩嘢去信特首，就太over，完全唔覺得係佢本人嘅主意
我諗而家只係畀一個合法性等佢出獄嗰下就成堆警察保護挾住佢上飛機，確保真係引渡到

始終777都要settle件事，而家玩到緊急法都出得，相對呢啲挾人上機嘅行徑其實已經小事好多

其實佢直接去台灣自首咪得？
係咪保皇黨教佢咁做
我記得有條賣港賊有去探過佢監

咁撚多武警執法，想佢寫乜都得啦

叫政府幫佢自首

其實係咪諗多咗林奠安排即係自打嘴巴
就當林奠真係肯做 台灣都未必肯收 我覺得係個福佳以台灣未必唔判死刑為借口而做場大龍鳳俾大家睇 林奠唔安排佢咪可以一直話等緊 拖下拖下等件事淡 你估真係良心發現要去台灣坐咩

唔揚件事出黎 佢分分鐘一出監就比人夾上車洗頭艇
去台灣坐可能30年有得假釋出返黎

正如7婆話唔可以干涉香港既司法咁佢又憑咩去干涉人地國家既司法

俾左安家費佢，好正常

好似隔離post話齋，假如寫埋信上去就等同自首甘願引渡走，不排除他日有人寫假信偽造自願引渡

頂, 佢要去台灣, 香港人一人一機票包起全機 包埋記者同佢一齊去都得啦

佢唔係坐完啦咩？假乜嘢釋

想去自首 咪出黎買張機票囉 寫信做咩鳩